有無人睇親台灣D愛情電影都覺得好老尷？

單純得有D過份同肉麻

睇那些年會諗番讀書時期個啲經歷

海角七號堅老土

愛情片都頂得順 青春愛情片真係搞佢唔掂 睇親都打冷震

錯過左讀書時期拍拖

未睇過

所以唔睇

真講"我喜歡你"好似當食生菜咁，講左5，6次

明明現實講呢句出口，即刻會俾人撚狗咁撚

佢地嗰邊個風氣好似真係咁

睇黎當RELAX還可以

拍得出就唔會話同現實差太遠既

台妹上大學之前應該起碼拍過4-5次拖

單純都有單純好，好過同D港女撚黎撚去，好似打仗咁咁辛苦

老江湖

返去睇葉念琛啦你地

睇左

台灣通常都將愛情設定得好理想

真，睇完覺得愛情好美好，直頭係人生唯一值得追求既事

睇外國片算... 多元化 貼地 唔好咁多ff

但啲劇情都好易估下